各位連登股神點睇gme 跑贏哂arkk

尾燈都見唔到喎